覺唔覺d人分左手一排仲搵返前度係好仆街？

新仔都有埋 隻豬都比埋人地 好心你就忠誠d決絕d 唔好亂咁text你d前度
你知唔知咁撚樣text人會攪到人好不安？
好撚自私啊屌你老母 就算我死撚左都唔關你事

Agger

唔好咁嬲豬啦

錫返啦

你有個frd曾幾何時都係咁，嗰陣一齊咗一個月都未夠，就主動聊前度曖昩，係我蠢，提出咗分手，就唔應該心軟比佢氹返，接落黎，接二連三留戀前度既証據不斷出現

見你有排無開post以為你 左

我已經成日抽佢水嫁啦 雖然我同佢friend底但唔會容忍咁仆街既事發生

可能想俾你屌返Q呢

狗也不屌

我就撚都唔信送埋嚟你唔屌

我係要屌就唔等到佢隻豬比撚埋人先屌 控制唔到性慾既就只係一隻動物

我諗係當初人哋唔肯俾隻豬仔你

你識我ex？你諗你諗，我諗你無條撚斬撚左佢都一樣添

我諗你係青頭仔😏

個處留返比老婆 吹咩

點解我比埋隻豬你你都係要掛住個ex

哈哈，唔係啦

多謝你吖要繼續幫我抽佢水吖

自問除左一齊最後個段日子係狗公既事用咗錯既處理方法同間唔中既臭脾氣。其實一齊頭個年幾隔幾個月就發現佢個心仲留戀ex既証據，因為咁要開始食情緒藥，都仲對佢好好，好愛佢，亦比咗好多次機會佢。所以，諗返起發現唔係自己一個人要承擔所有錯之後，而家都釋懷咗了

一路以黎如果有心玩佢，見異思遷，騎牛搵馬，之前返hollister有個有錢同高大外表不錯既追求，我大可唔會拒絕佢唔會block咗佢一早跟咗佢走咗了，唔會等到一年半咁耐，不斷咁再發現更多佢留戀ex既証據先比位狗公入: 同我一齊既時候一直放係Hall 牀頭既公仔原來係同ex一齊係Aia贏返黎既，之前𠱓我話個公仔係朋友旅行送，我仲傻傻地信咗。今年三月唔小心自爆上年11月仲有同ex聯絡，唔比我睇佢同ex send既msg，聲稱del咗。唉，其實仲有好多。

當然最後個段日子我錯得唔少，但如果呢年幾以黎冇一而再，再而三咁發現佢留戀ex既証據，唔知佢個心一直仲有ex，個狗公好大機會冇位入了同埋都唔洗食情緒藥啦。

一個同我一齊既時候仲留戀ex成年幾 同埋令我要食情緒藥既人已經唔值得我再留戀了，亦唔會比佢傷害自己了

對唔住吖有啲長，唔想睇可以唔睇嫁，但一路以黎真係想多謝你吖

🤔🤔mkb is ur current gf?

你係邊個